睇左足球playback系統 真係好好笑

見到班球員入完波瘋狂慶祝
跟住比球證推翻 判詐糊個下真係好慘